有冇人收到"健康事項主題住戶統計調查"政府信?

話就話不會向任何政府部門透露 嚴加保密
唔會再信你了
約完時間之後放佢飛機玩下野先

推